[A/I]Fate Grand/Order［74］1001自覺開post啦仆街

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-新手疑難/遊戲資料-

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-Post Template-

-高登FGO區黑名單-
1.長期良美

0課廿*****以上
歐盟會長、法老王
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，
多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

英靈靚相介紹：

遠阪凜

有意請到高登 Master 登記簿(下方高登加密)尋找ID

[img]images/spacer.gif[/img][/img]

屌1001牙

唔關我事啊屌
佢跳台咋

超時空進化

Ok 收返

人在新宿
發覺真係好撚多niggar

仲等我以為隻垃圾驚終於執鳩左笠
開心左一陣

LOL

阿福教教徒lm

法國1001係咖喱包

其實你地可以整個連登版評分榜
唔洗下下睇人地
雖然頭兩位同最尾個位已經預定左

阿福世界第一

留名

Lm

1002黎

隔成十幾分鐘仲回到

連登BUG到而家可以開到1002
點算

#1001Caliburn21 分鐘前
bug埋個顯示數字...

整多10pack無黑杯

手機睇無呢個bug喎

第1條友係0
最尾條友要1000先係1001
而家咁係叫1002

今日LIHK 真係lag lag 地

sorry 睇唔到

屌鳩111先
我有開POST
屈鳩我

唔關你事
係我開既
但今日出BUG飛左去吹水台

U開係吹水台瀨我

你睇下你有個POST都飛左去吹水台啊
根本唔關我事
我係開左去APPS台

111正垃圾

我開係吹水台個post真係我開錯
因為我係我的最愛開多個page直接開post 但我係set左吹水台做我的最愛唔記得轉翻台

屌左先

連登排行榜
第一一定係XA
貞德,天草四郎,伊莉雅 肯定第二三四

咁撚巴閉自己開翻個lo
以後開post搵唔到係咪同你逐個台check啊
彈左去第二個台唔識開多個架?
幫你執屎仲要屌翻人轉頭
我就真係屌你老母啦on撚鳩

依莉雅咩都冇改
點解會第四

.....

我開岩左再開多次,又彈去吹水咁點先
到時一齊出現番係APPS台又變左我錯
你都ON撚鳩

咁決定左頭三位先

咁我無開錯
係佢自己飛咋
我APPS台到開既,無較過任何野
點會開錯

總之我百份之百肯定我無開錯
屌你我就屌硬既
收撚皮啦你

XA第一

開撚左十幾分鐘app台都無就開過啦
點會又彈翻個post去app啊
我當真係彈到時講去邊個post咪得
你唔開都無所謂 我開lo 開完你話唔關你事 你開左 lihkg on9彈台
解釋左咪得 成件事好撚小事
啊屌你老尾跟手話屌鳩我 又有條撚樣無啦啦我垃圾
乜撚柒事啊 幫你開翻係岩ge台就咁撚樣

整多個4*

伊莉雅10分角

XA 11分

我理撚得你開啱定開錯
開完你自己唔撚識check?
開完十幾分鐘app台都係無post唔開過個?
幫你開完 你解釋左係server單台我有無屌你？
無啦啦屌翻我轉頭跟手仲話乜撚野屌你我就屌硬既
幾撚多歲啊你 做野咁撚樣做架? 唔識執手尾架

111熄爐

Xa狂職打咩職都痛高輸出，狂職雖然比人打都會痛但係有技能回血增加保命能力，自身打星又得，又可以降隊入面一個從者吸星
寶具對saber又更痛
祖傳直感係冇綠卡個陣產星又得

只講好不講壞牙？😒👊🏻

佢招寶唔夠痛呢

我完全搵唔到弱點
全能神角

深夜大戰撐邊邊好

嗯嗯

點會唔彈番啊
我都去左站務台開POST叫ADMIN搞啦
我開又飛左去吹水台又點先
係唔確定問題解決未,咪用隻舊果個先囉
你睇下你TITLE打咩先啦
你講錯野,仲話我?

你睇下你TITLE講咩啦

唔係我唔開POST,但你TITLE就屌鳩我仆街?
然後話無屌到
咩玩法

博士講得好
我隻xa陪左我一年了

又中

有提名屌柒你? 1001唔撚開post係仆街
你開左 解釋左點解無撚左個post 件事咪完左
我有再講過野?
跟手你話屌鳩我加個表情公仔 我都當開玩笑
應一應就算 啊屌你之後無啦啦有條柒頭追撚住我黎屌話乜撚野垃圾
本身10pack抽曬d垃圾已經火撚滾 真係當人無脾氣?

有巴打拎漫畫獎

奸笑出應該唔會崩.....掛?

又屈
Btw睇緊你同111罵戰架，俾d火黎

垃圾都好嬲

波台狗咁唔玩得架咩
唔係成日話人垃圾咩,咩藍波,玩具垃圾
你前幾日咁撚好運,仲追預左左仆街架啦
利申:成個新年POOL都仆左

好靚

好想訓教
係你話有咋
我無屈啊

其實如果xa有個廚放就正正常常架啦 而家只可以望佢加強直感

我開post個陣連邊柒個1001都唔知
我剩係等左成20分鐘f5 係app台都見唔撚到有post
咁我開個title就叫1001自覺開post啦仆街好撚正常
有咩撚野問題? 邊忽屌撚到你
你入黎解釋 誤會一場 咪搞掂 件事已經完左
咁你想我點?係咪要同你saysorry
以後係咪開post check曬十鳩幾個台先開post
又無撚得改topic

個班廢物假膠全部人道毀滅就最啱

原來開post都有世界大戰

閃避加星

唔嘈點深夜推POST

班友終於打完馬吊走
可以訓

我呢d無課點敢出聲話中5*

課左金都唔敢講啦
拿我無中,都唔想中

望下劍蘭一三技 再望下直感

其實中XA,應該無咩人想屌

收到風都幾多人中

望翻佢個樣你會平衡d

事實

不幸黎既
堆龍牙,我用黎升其他野好過

我中左

新宿留名

XA 真11分神角
利申 XA 19回合過5ap 高難度

我隻貞德都得啦
放後排

你個隻寶5

堆龍牙夠用嘛

望翻個樣既感覺就係浪費左卡面同模組

我放前排

真，懷疑官方調高左xa機率

出賣

唔怪得之推咁快

用開啲角都未升爆
遲啲先理

無
都話左
有人中1隻XA=送另一隻PU比人

原來PAD個53 74有意思

俾我中到XA 130預定
依順序弓槍狂
到時10個杯都唔夠分

以我所知一開活動雙pick之前已經好多人中左

都有好多人唔抽姐
唔中既有叫春,XX宗介

係咪得我知道係神角先抽
張卡太靚

直線話有弓,槍

我等青子唔好
我愛大波妹

諗左諗 明了

擺左喺list嘅唔怕講

你睇下我地個POST

我一直等待緊沖田alter

意思應該係原本佢地正常個no.係去到53
但要搶翻龍頭個位所以改成74

抽白槍果陣出左黎 我隻大奶奶呀

唔係咁細蚊仔呀

用黎塞住人地把口

我地下個改7554

唔會有咁多細蚊仔掛
藍球咩

我都係鳩up 同埋我估對面開post個個都係鳩玩姐

PAD POST係唔會有正常對話

諗埋post名，就叫重重奪apps龍頭寶座地位

傻鳩抽雙PICK
1隻無波,1隻大波
天堂與地獄

GD子 輕鬆蹂躪apps台

yotaphone 2 好似幾抵屌

平時哪有up

想問下有冇人gsc訂guda 想搭單/有位比我搭單

待て、しかして希望せよ

你地中UP已經算好
之前4隻得1隻中

勇者王對betterman有冇追

我差一隻就成團
運費500YEN,有冇興趣

deal

rich

如果隻game有環保吹就好
例如用5隻5星抽一次5星
或者直接一隻5星賣撚左佢可以換一個無名靈基
見到d咩大公南亞兄弟同特斯拉都眼冤

出真保底先啦 幾pack零五星真係人都癲

呢句話由你講出黎

我窮

紫色...

紫色師匠

講野小心d...

早
又返工lu

靈暈

公告個呀伯咩人黎

我估係福爾摩斯個對手

其實要有保底囉
你估1%真係咁撚高咩

中村唔係抽左4萬幾hkd先1隻5星
慘撚到呢

南亞兄弟都好j呀
之前又有睇過果套史詩既印度劇
等緊佢出小葵花

邊個on9會覺得1%高？

月廚抖m

咁撚高既意思唔係講緊佢高
係講緊咁撚低好心就保底

福袋

咁你成句係 你估1%真係咁撚低？

未抽過
佢係一次活動保一次定抽一定量一定有隻??

4皮野係另一隻驚

1%都成日上第一就知1%幾高

咁fgo有無好出名既非洲聲優

好心就做下功課先黎9UP 福袋都唔知

隻game根本唔會沒落
更加唔洗諗 加中率/有保底

莫里亞蒂教授

我鳩估ONLY

9成柯南啦

屌你老母

完美表現1%好撚高既人

1%仲唔高啊 一人一隻5*好唔好啊

好

人類死顯現

刷淨槍同狂朱古力

中指定果隻既機率遠高過pad

好呀，冇既話力架要送一人一pack

到貨再揾你

新手入坑
求carry
906 037 230

各位可唔可以槍職掛櫻

伊莉亞都好丫

淘個$5帳刷返四五隻5*先開波啦

轉咗

fgo仲係第一

會唔會俾人ban ac嫁？

MS同FF合作緊都敵唔過FGO

有11分神角單pick加持、FF算得啲咩

我成個SUPPORT LIST都好似係5星裝

知你rich la

仲諗住白槍+南亞仔裝好用d

第一日邊個柒頭話廢就冇人抽

大腿

預告個呀叔
睇黎又冇女抽

抽仔仲好過抽女

top 角暫時。。。 唉自己睇

狙擊熊仔仔

咩事

原來係金時老左個樣 大家諗多左

LINK召
無買L卡出唔到EXTRA怪
藍色係L卡

我都成個LIST掛緊櫻 , 但係冇人用

OK

d 技要好大勇氣先用得

擺我果d去後排,比25友情我

出左咩新召喚整死左?

白咭我覺得已經好過份
白咭頭TURN已經可以召到出黎, 仲要係計特召

今次搞個場
一開波每人得一格出EX位
要用呢格召新種藍怪先可以多幾格放EX怪

今次真係超絕自爆

要對面出L卡
自己先有得多1格玩

一早話左K社ON9架啦
叫人唔好玩實卡,班友仲叫我死開

我仲以為係自己每出隻link就玩到多兩格
Btw有冇詳細rule

原來一泄同拼圖王之前個post已經搬返黎鴨屎台

香港係唔係得天悦有鋪可以坐底玩deck

自己去官方睇認可比賽卡店
果堆有得比你玩

作為一個saber控，覺得啱啱先發現04呆b無咗條毛嘅自己好失敗

如果C狐bb出私服ver 廢一廢我都抽玩呢隻game講強度真係多9餘

對面出1張，對面多2格，自己多1格

係唔係要班人過去開戰

要不是fate個名 庄司早就乞食了

我抽緊水咋
堆BINC金句好使好用

佢地日日比鳩毛頭同馬場當狗咁撚已經好撚慘

各位呀清刷左幾多粒心臟

平心而論 除左卡池糞撚到弱智之外 fgo都算係咁 故事好睇 音樂又正 卡圖又唔錯 戰鬥場面都算ok

每隻角都有個定位,唔會話抽到咩角就屌打全場
1星角爆機又得,平均算係咁
玩過好多手機驚瘋狂出新角屌打舊角色

唔好提
仲差9粒升基佬

同你差唔多,只係刷得9粒

平衡度整體黎講真係唔錯 1-3星都有超實用角色 但係單睇5星平衡度就真係唔多掂 希望會上修下底果堆 同埋幾時再出1 2星角

沖田さん腋見せて！！！

萌新啱啱抽到，想問好唔好用

唔計最弱既個幾隻五星角
中間個堆五星平衡幾好,最勁個啲我覺得係泛用性高

咁佢又講得無錯

個個都係死月廚

玩完先變月豬又點計

自作孽

小松句台詞已經聽到識背
船長同拉2都係

熄聲玩

畫沙無講錯
本身隻驚都係for月廚架咋嘛

唔係掛fate 個名
第一個月都未必捱得住啦

唔係月廚仲玩FGO

真心其實好多人都唔係,見出名/睇完ubw所以玩

不過如果玩咗變月廚都唔錯

都係毒死咗

玩完啲錢好似急劇下降
唔知係唔係幻覺黎

這是正常的
證明你已經開始成為月廚

我見到D靚女玩
唔通係月廚黎

我條女嚟

我sp嚟

多得神父落力宣傳

神父偽月廚

收島風22號播1.5章op

收島風
星期四維護開主線
星期三直播出op

nigga死期到了

係你地迫死衛宮嫁

心情差課左幾pack,寶三孔明
不如唔好比我中啦
課咁耐都未中過想要既野

有5星仲想點

我想要王之相伴

791,585,614
招大腿/新手ADD
仲有16個位

期間限定裝黎

好好笑

連POOL裡面有咩都唔睇就抽
然後話抽唔到

我想要九尾版C狐

抽啦
跟住上嚟叫春話唔中就ok

一諗起差幾百粒心臟就想死

到底你地升乜柒先要咁多心臟

其實係咪暫時都無一張禮裝係吸星加爆傷or np加吸星

蕩漾added 我全技得111 唔好唔要我

金閃 梅林

剩係梅林，黑貞，師傅，L狐,船長都食唔少啦

NP吸星
腥些與我

漫無目的咁刷緊心 頁 同 台主

拎黎儲
B叔,斯匠,J仔

係喎 希望今年再派

金膠換就有你份

神父入黎揾本揸

阿提拉

神父exhentai都唔識用

人作死 便會死

反正你死定了

食飯都會死

nigga 準備好未

改名Del驚自殺全餐

係先算啦 屌你哋老尾

召喚我？

不嬲上網玩就算
d卡又新又唔洗錢
不停自己隊死自己
買實卡姐係支持佢d on9行為

綠魔放神角
100分

我記得有人寫左個software 有整所有卡仲可以上網同人連線對戰

我係咪真心咗 真係有C呆

而家抽得啦 無顯示出嚟 我朋友都中咗

遲早出

收到風罪歌仲寶5埋

咪ygo
但依家個卡盤大改
估計ygo都要大更新
不嬲等馬骨出中文版先更新

1技加補血量同補血
2技復活
3技幫人加綠魔放

我之前諗左副殘骸爆破 OTK 出黎 我朋友一張牌都未出就輸撚左

我比人FTK過
試過好多次我回合連手牌都無

以前有人造人索加已經好屈機
依家唔知點解一張新魔法卡再整下combo 就變左成場都係大怪

ygo話今次大改太多工序
有排更新唔到

之前個個係到玩十二獸
悶到仆街
超耐無開隻game

去到超量果時都仲算平衡
果時無咩人玩既冷門卡組都一樣唔錯
我果時玩開魔式甜點
狂彈人卡都不知幾好玩

依家悶到呢

me 重停留緊3神年代

Me淨係識黑魔導女孩

藍眼白龍
強韌！無敵！最強！

粉碎！玉碎！大喝采！

link召其實唔差

唔知有無回帶到

係好差

咁多人玩遊戲王

人人想做法老

竟然唔係教主貼
我有預感陣間會中五星英

當年讀緊書果陣成日去差館做戲子黎揾錢抽遊戲王

講真3神係決鬥都市召出黎個下真係好震撼
隔住個MON都係咁話, 睇到好爽

7章伊絲塔打乞嚏 變左做金髮果段係咪龍珠入面蘭芝個梗黎

超越孔明梅林既角色 你話呢

8000幾張卡既code要重新寫 有人肯更新算係咁

Tcg 只係玩過Gundam
經歷2次軍票

tm好等錢洗？

nex-A
(笑)

梗係等啦 良心企業嚟

幾時執埋crusade

成日同人地合作 相反自己隻fgo就左手同右手合作

唔撚要其他驚，比隻青子我先

出女帝先啦

燈啊

eli chan隊+羅賓

講起gw, 後期紅紫00 屈撚到傻咗

台豬睇咗gunvolt套動畫未

GUNDAM

改完舊版變廢紙

新版摺埋添啦

未

所以今次唔會玩埋cross war
唔會中伏

去到28彈
GP03D配ace無限頭

set 28 弩級真係痴痴地
ace 又係on 99 炒到傻咗, 不過講真gw 真係幾好玩

開頭港版都做得幾好嫁

砌完模型好撚攰

你就好

屌你,幾時黎拎書

1.5部黑手

今晚CALL你 琴晚唔記得咗SOR

由櫻井變成田個下真係射左三次

點解type moon fes 會無外掛字幕

i can't wait anymore for your pickup~~
hey yeah~~~

而家？

Space Dandy

声優・花澤香菜さんと小野賢章さんの熱愛発覚！！事務所も認める
神父

即係香菜鐘意左玩fgo?

香菜有仔

我召喚佢先咁

無數爆死MASTER怨念集合體 據說可以單手打敗魔神王

我的好友
藥要準時吃唷

?
兩三年前個個
搵極都冇

換完豬古力驚都唔想開

希望22號開新宿

祝福聲想你都聽到....

我仲打緊心

半個鐘冇人講野

Berserker 已add

好多現充

無野抽 活動搞掂 有咩好講

現充s

可以燈下個啊伯有冇10分

可能得3星

不如估今章有幾多隻五星啦

Btw,孔明事件簿是咪得生肉source?

非洲人s抽唔到 有乜用

神父

Assassin識分身術好合理

做乜撚野呀屌你老母

屌你the fifth elements?

留名 沖田世界第一

王哈出手

幾時復沖田

好q眼訓，食完飯就訓到宜家

廢

推post 時間

其實想問好耐 龍女隻角是咪可以拆落黎

面型同狐耳好似怪怪地

崩

上左色再討論崩唔崩都未遲啦

我覺得面可以再尖d

包包面

小姐你邊位

狐狸對耳可唔可以拆落黎

芭菲食多左

但係靈4圖唔見左角架喎

係帽入面

巫師帽嘅話就得登開窿

呢隻帽夠大裝得曬對角

幾時C狐先有得好似龍女咁做event主角

灰模都唔似可以唔使再討論

2月22日果個係咩黎

B狐還B狐 C狐還C狐

Okay
另外我認真想問個event 究竟係點

應該又係玩twitter轉推

神父咁夜仲搵緊H漫?

阿菜名菜有主
要渲洩不快

應該係岩岩打完J入左賢者mode

唉

追佢地個女

好彩我BB日日掛住打機

那個了哦

其實人形的女帝會唔會講緊橙子

屌
見返幅圖手痕搵返首歌黎聽
點知由頭睇左一次套戲

惡魔跌咗兩個金箱

兩粒技能石

I know that feel bro

早晨 開工留名

星期日都要開工

傷痛之x應該唔會叫女帝掛

唔好燈

feel到好撚大獲

好多fate

好采黎緊應該冇野要課金抽

都係課金,不用分那麼細

P5都痈

女帝

2017夏 咁快

睇黎今年出硬女帝

寶五預定

買買買！

奸笑社

Aniplex 黑J

Game吸一轉 fig吸一轉 動畫又吸一轉 tm到底下緊一盤幾大既棋

呢隻must buy

迴避不能

又多一個月唔課得。

支旗咁長個櫃應該唔夠高

唔好理，買左先算

睇見堆膠就心都寒埋
個櫃唔知夠唔夠位

唔靚 pass

土人師匠

好文明

csor 土人

唯有買

癡撚線 係咁出figure

買都買
我好驚冇位放

冇靜謐既

美海

癡線 依d都出figure

瘋了 都瘋了

裝都出fugure，不得了

救命呀

尼祿呀

荷包君慘死

改返個名先

好彩無訂
如果唔係就要買曬兩隻

肯定係全場同時展出最多新品嘅title

Guda子笑撚到我
有D想儲土人

好難儲WO 仲要買表情

黎緊仲會有尼祿

咁都係等女帝出土人

gd子團購我仲有位，有無興趣

識買緊係買埋gd子

一訓醒就仆晒街 wf累人累物

好彩戒左姐

淨係買黑木智子同阿卡莉都有排煩

喪女個表情之前想散件買 點知貴過隻土人

d劍模由10堆返上20

仲有新品咩

Eliza

痴媽根係咁出figure

突爆櫻可唔可以唔好淨係放黎打術
無曬模了

就玩哂金果

咁你想我放咩職

痴線

任你，你放咩職我都照用
Btw我有兩位好友咩

喔原來蘭巴改左名
不過台主我好似無你fd

搶錢

無人叫 HIM

又回帶,今朝貼過晒啦
仲要咁大條金剛棒

泳裝師匠

CLS

好等錢洗?

除左加油之外唔知講咩好

咦,有幾張未見過喎

只愛女帝

有個叫HiMs

你返工都係為左舊膠炸

到底邊個黎
咁多呢度嘅人都有加呢個人
咁你仲有無位加人

之前高登add落，搵返張google doc可能會搵到係邊個
Btw 799087259
有一個位

係咪要整返個LIHKG fd list

GD子威能

眼見有兩隻師匠+隻土人要買
買GD子要買埋solomon

嘩屌你老母㩒住黎搶

出得太多都已經唔記得左邊d未貼邊d貼左

一個post唔好貼咁多張 真係好金剛棒

我估應該差唔多啦掛

加左

又係PLUM,甩頭

Iliya好高質

好彩app 版有得揀唔load, cls

WF展示唔等於有得訂
有時有埋上色辦係到都可以等OVER一年先開訂

屌你老母
開金礦都唔撚掂

FIGURE真係追唔晒, 已放棄

主要買土人

以前係,而家有時先買
無位放就唔想買

而家先睇到個post頭係文西黎

我就係買到無晒位
如果我買土人就真係破產, 都唔知要為幾多配件而買自己無咩興趣GE角色

都刷完咁制

你睇下學妹隻手

邊有咁大啊

你冇 我有

JK狐 濕身L狐

學妹唔會用
睇親個d本都係想要BB

成塊面咁大GE包裝真係未見過囉

係個包裝大左啲姐

原來土人灰模果隻係黑貞黎 本身心諗貞德唔係出過啦咩 睇到條裙爛爛地先知係黑貞

個姿勢咪就係黑貞卡面
同埋貞德從來都無用過把劍

個角度怪怪地, 可唔可以唔用官圖

GSO有GD子賣了
見一扭寫GSO限定
咁AMIAMI仲有冇得買
利申 無買開

俾Bob宮用
尺寸 : EX

無

NTR

3q 排一扭先

gd子團已訂

992,273,096
有幾個位，求carry

一拔劍就自爆

EXTELLA好似有用過黎斬人 解放真名先自爆

btw,盾妹好似無用過靈3把劍

中左金B卡

南丁
寶具5

用埋絆裝可以全隊補5750

Extella佢冇拔劍
佢只係連埋劍鞘斬人

南丁其實好勁 攻守兼備 係靈1-3卡面

ys 卡面的確可惜
個模組正 批埋件風摟夠曬型

我都記得設定係一用就要自爆,如果唔係係用唔到

好撚悶

風雲仙姬同埋夏日禮裝張圖正到仆街 一日都係庄司條仆街俾唔足人工高橋 有乜理由自己係TWITTER放仲靚過收錢畫果張

岩岩係德福見到個著住fS褸既人係度玩fgo
邊一位巴打黎

唔好放我上黎

搶錢啊

好在我唔好膠

淨係追saber土人都係得兩隻姐好彩

好在淨係出一隻女帝 仲要2017夏未定

sorry lo

姐係唔會出

唔係2017夏予定咩

少年你太年輕了 你認為fgo會不懂出多幾個節日version?

咁高橋d畫點畫都係咁既樣

來吧多D嚟密D買

一人畀個, 1.5部第1章一定會出既英

柯南

Nigga[black]Emiya[/black]

叻架士郎

呢架 武藏 福爾摸c

呢你地老老母咩

黑鬼miya

不願面對現實

買膠幾百蚊就肯定有，抽蛋幾百虲就

衛宮士郎

邊位清睇suara 玩fgo

又話4月

清唔好放我上黎

想要單手打所羅門gd子

留意到好多清睇suara

個場咁細都坐唔爆

網上680 都賣唔曬

宜到有冇人玩pokemon go

華御結好撚好食啊

澳洲悉尼魚市場（Sydney Fish Markets）一個海鮮檔，有員工被指虐殺龍蝦，海鮮檔被罰款1500澳元(約9000港元)

事發在今年1月25日，悉尼魚市場著名海鮮檔Nicholas Seafood的員工捉住一隻龍蝦的觸鬚，試圖將牠放到砧板上屠宰，龍蝦掙扎，員工以刀將龍蝦活生生斬首，然後再以機器處理龍蝦頭。

根據澳洲第一產業部（Department of Primary Industries）的指引，屠宰龍蝦前應將牠浸在加冰鹽水內至少20分鐘，令其無法活動，之後應在10秒內，用兩刀將龍蝦從頭部至尾部垂直切開，以破壞其神經中樞，避免造成痛苦，而不應橫向將龍蝦斬首。案中員工的屠宰方法已違法指引。

澳洲政府在包括龍蝦在內的甲殼類動物被證明會感受到痛苦後，在1997年將牠們納入防止殘酷對待動物法案。皇家防止虐待動物協會（RSPCA）表示，案中員工殺龍蝦前沒有事先將牠弄暈，行為屬虐待動物，本月12日向海鮮檔罰款1500澳元。海鮮檔解釋稱今次是個別事件，涉事員工不清楚正確屠宰程序，指店內所有員工現已受訓並知悉當局的指引。

舊公司附近有但係覺得貴冇食過 依家想食都冇得食

用十心升技好定5心靈基好
BOTH唔到

wnb

D歌其實好正, 我由WB 1動畫個時開始聽佢D歌

咁岩屋企樓下隔一個地鐵站有

飯糰好撚正

爆果打心

我成日收工個陣過去宏利個間華御結買黎食, 五點尾到六點咁上下時會有折

雞同木魚飯糰幾正

爆果打多5心返黎BOTH

DAB好野

應該係6粒
因為我得9粒
打多6粒好難

連燈神咒
出左2粒

爆果

收到風 你哋個box啲英靈比隻黑鬼中出哂

一直都用緊

隻[black][emiya]黑鬼[/emiya][/black]找數未

黑你老母咩

痴撚線

打心->用心升技
D錢多左

幾時有鹽川虐殺月廚指引

仲有一個鐘先放工

殺SABER廚咋

1. FGO是巖上（Aniplex社長）提議要不要把Fate系列作為社交遊戲推出而開始的企劃。雖然蘑菇當時在忙月姬R和FE動畫，和武內商量後，覺得現在不做手遊的話，再這樣下去用戶群會變得狹隘
2.關於UBW特典小說Garden of Avalon。圓桌是Fate系列中蘑菇刻意回避描寫的，所以當Aniplex的黑崎制作人拜託他時，武內“厲害，問了連我都問不出口的事！” 執筆同時也在寫FGO劇本，就把FGO第一部的伏筆埋進去了。廣播劇的聲優人選則是型月這邊提出要求的。部分OST其實還用在了FGO第六章。
3. 蘑菇說很難想像型月內部員工竟然都這麽沈迷FGO
4. Fate/EXTRA Last Encore動畫，Shaft和Aniplex都讓蘑菇不要在意篇幅，盡情的放手去寫，於是他就以“如果現在重制FE，想要做這樣那樣的調整”的前提來做構成。
5. HF劇場版的分鏡已經完成。蘑菇說通常在商討動畫化時，需要說明原作方的意圖，而須藤（HF監督）對於作品的理解程度甚至讓他覺得完全不用做任何說明。能這麽安心的托付作品的人，大概前所未有。
6. 武內和蘑菇都非常期待動畫坂本真綾演的貞德。
7. 蘑菇基本上是“在寫東西就ok”的狀態，會社其他事務都是武內在打理。武內：“型月就是個給奈須蘑菇創作的故事附上聲音和畫面、把它們轉為實體的集團”

K島翻譯 FROM Newtype 2月號 蘑菇x武內x巖上訪談

経験値

武內X奈須

UBW動畫路人櫻咁靚都係有須藤依個超級櫻廚加持,HF線真係好放心
係AP最擔心

BTW 社長X蘑菇幾時搞15周年

紅埋一紅先

魔夜2睇黎要多10年

HF漫畫畫得幾好喎

好似唔錯

幾靚wo

隻色真係幾好

磨菇同武內幾時結婚

又要買買買

大家點睇慎二日日放學扑小櫻

個FD LIST更新真係好撚柒廢

官方野定民間製作先

紅王隻色好似無C狐整得咁好 定係燈光問題

裙帶菜從來都係必雖死架啦

TWITTER條友無講 唔知係咪SEGA景品 但係景品黎講好似太靚

金閃真係幾勁，寶二已經秒殺全場
大帝要寶5先做到

靜喇死黑鬼6

係
通常要特登chok唔同class先真係轉

景品都係要做隻手辦出黎GE, 只係到量產GE時侯質量大降
從來都係 官圖無限好, 只係要未量產

伊莉雅漫畫士郎回憶篇仲好睇過之前果幾篇

打兩次你係都出唔到個鬼字
抑制力？

入左美遊世界之後成套野都唔同曬

同渣古一樣量產左就食屎

渣古好勁

就算係大廠都係會有咁GE問題, 只係係景品個種咁誇張

巨俠傳
犀利到黎緊個魔伊劇場版就係做呢part

收嗲啦Nigga

同吉姆真係勁好多, 渣1已經好過量產GE吉姆好多
吉姆除左識核爆我真係唔知有咩優點

你同我講啊

搵到了真係SEGA果隻

呢到好似得一個係Nigga

塊面好似尖左啲

suara

jeng

影左相未

380咋我

面對景品真係好比任何期望落去
QS個D都仲叫做相對好少少, 世嘉個D真係...

sega算吧啦

成千蚊隻FIGURE都唔會同官圖一樣啦 我明既

佢夢幻召喚個造型好撚型

痴撚線
啲膠多到
買多間屋都唔夠放

FATE到底可以再戰幾多年

菜 那個了哦

隻色有番種古時貴族feel

實力派
星燈呢?

又乜撚野挑戰 唔小心禁走左

學妹每日任務更新姐

呢度加埋過十皮

依張應該冇 依家就唔知 張圖幾年前 上年又有新微波爐 又多叛逆d新膠

咩料
我想知有塵點清潔

我估呢到清潔一次都應該搞成日

一拳一件

隻貓(?) DIO送?

隻野唔係貓黎
斯芬克斯黎
係佢送

嘩 陣姣味正到

笑死

幾時同月姬合作 最好歌月都合理

乜鳩野黎

那個了唷

好想要

真係好得意

有先輩最低です顏學妹

正喎

可唔可以淨係要一隻saber

我估佢應該係3隻1SET咁賣

淨係唔想要龍娘

我要

吉姆有亞寶資料調整，射擊好撚準

好在戒左買膠幾年

有冇得自選iOS 9.2淨係上9.3 唔洗升上10

成個event用晒術模打左20個心臟
然後又冇晒

I醬土人不可避....

I醫

頭大過胸 nope

又返工

社畜新嘅一星期
然後今個星期長周星期六要返半日

大波角色落土人我覺得麻麻地

的士狗

抽男人池抽到小貝寶五
但其實我想抽拉二或者黑狗

有冇體會過槍大公寶5嘅感受

原來呢度都有人去左
戀夢呢

盾子用左EXPLOSION咋

童謠寶五算唔算

拎4星同5星比係咩玩法

德翁寶5

打書頁定心好 兩樣都唔係好缺

唔缺既話我會打書頁
因為一用用好多

比我就乜都唔打儲體等收息

證明你唔係月廚

張圖起碼好過隻槍大公

三頭地鼠

好似又大左

大到無美感

好核突

求下你跌羽毛啦

召喚尼祿教

無QP上100Lv
放過我

bx mix 白槍

又燈

耳殼幾性感

下面似獸鼻

有品味

想問問e 3個係咪巴打黎？

今朝成功買到ps4
可以唔課金一排

アルテラ・オルタ

你講完仲會出咩@

アルテラ〔ニッガ〕

本來就黑肉

鐘意得尼祿既無分貴賤，唔使拎出黎比較

可以追趕小安腳步

nig條毛咩
點睇都係褐色/小麥色

你岩黑肉同Nigga唔同
紅A都係小麥色，但你唔會叫佢Nigga

凜B

小安都係南亞仔姐
Nigga另有其狼

B.B.

個幾兩個鐘個FD LIST都無UPDATE過, 手動REFRESH都無變
垃撚圾好友系統

你有冇諗過係自己冇朋友

一陣會唔會有nigger資料更新

要等2/22啦，應該

求人不如求己，課到有

【予告！】『空の境界 the Garden of sinners』（天空すふぃあ 原作／奈須きのこ）５／「矛盾螺旋」、最新話近日公開！！ 公開に向け絶賛準備中。前回第十三回はこちらから！→ #空の境界

依個係2回事, 就算我有5張突爆櫻/色狼裝都係會去搵個突爆左GE好友黎用

好撚慢

我好友得R 有突爆 不過大多數時候F5極都搵唔到佢

無嫁王

隻尼祿得92LV成日比身邊d朋友狙擊

我反而係無四星果隻
次次pick up都唔中佢

黑呆毛同尼綠好想要 我幾乎全男人 諗起都覺得基

Saber venus

抽情人節女pool會出好似

黑呆毛寶2

幾日冇打 活動完左未

難聽d講句
extella個造型好冇美感

老實講
嫁王都係CCC個套最靚
之後加既都多餘

個髮型幾正

靈2都OK嘅
靈3果個就不了

下次再up就抽到佢寶5
依家寶2

呆毛受歡迎d 定嫁王

呆毛

肯定呆毛啦

啲盒之前差啲比人清左

應該鎖起櫃入面

紅正咁多

懂人心

呆毛都有懂人心系列姐

我覺得槍呆要同其他呆分開計

火紋個邊廿九抽得2隻5星
風神弓同碧空之勇王

咁要分有毛冇毛同有冇聖劍

有冇師匠教

csor依條死魚應該淨係會有人鍾意佢個樣

有波冇波

懂人心先有波

雖然句生日快樂真係唔聽好過聽

不過睇返師匠送朱古力果陣又幾正

極難得嘅面紅

故事都有表現到其實師匠係故意咁做姐
殺職送朱古力果陣直頭少女情懷

中伏

龍娘:

我想要阿提拉

咩黎
同你收左佢okay?

Extella角色q版匙扣
不過龍娘其實都還可以 我keep

傲驕

記得有幅圖係圓桌同獅子王講佢不懂人心
跟住獅子王請人食波餅

game特典？

正

真係可愛

有通販

V.2咁伏

排隊去講

聽講佢討厭女人

HEA打換晒要換GE野, 可以爆果打下膽石

自己吉野家打邊爐
一路玩FGO

我係公司食飯盒炸

我有冇睇錯 凜b單爆擊28萬

幫B巴打左結晶換埋活動果粒

哪兒來的凜B

b巴玩黑沙玩到要人幫打fgo?

幾時出C狐LILY

識左女朋友

岩岩放工咋屌你

放產假

新宿睇黎好似無女抽

人形女帝

又可以燈下女帝

D人話係空境個個，希望唔係啦

傷んだ赤色

RIP

橙子

好大既膽

你就係阿魯巴!?

我相信咁樣燈落去總有一日會燈到出

出個管家同黑鬼

やっぱ目に♥が入るだけでだいぶエロさが増す気がするよね（*´・з・`*)

幾時出1.5章
好撚悶

22OR29號掛

聞西

每日刷肥同錢好悶
入都唔想入

係郁刷心/頁啦

蒼海

無心法師

橙子唔好咩

大嬸～～～!

貼圖怎麼能少了我

雙狐

fgo post 淪落到得返J圖

養生期 無計

好撚空虛

露暈洗唔洗bam?

燈光問題。

訓醒起身 仲有人

冇人 錯覺

扮熟

點解隻game兩個月得兩關高難度，同兩隻新角

都冇人屌

迷失在這埸庄司遊戲

屌咩丫 佢中意點出咪點出囉
又返工

有咩好屌 不爽不要玩

每日一燈 女帝 月姬 凜b 魔夜

沖田

agree,明天有都公佈你要嘅新人物

G持

出咁快做咩
想好似隔離咁瘋狂打臉？

講到好似中硬咁...咪又係望住人地中

任抽架喎

有冇人一齊交換朱古力圖鑑？

我差466（槍大公），484（騎小莫），490（文西）未見過

983,987,818

輕鬆玩下幾好
我仲未換晒膠

唔洗食果都換哂

好想hi伊莉莎白

南美大姐比我想像中勁少少

刷緊孖晶種子 好少金幣

弱過黑貞少少

Nigger Emiya

痴線 冇得比

招下有恆心長玩月廚先

ADDED

話左同拉二同級

英女王？

咖喱芝麻<龍之魔女
3回合30紅放=1回合50紅放
根性<無敵
集星爆傷1回合<集星爆傷3回合
一次過30np=每回合4np
騎職>仇職

啲技能效果完全可以比較喎

聽晚是咪生放
希望有角色強化啦

強化就未必有
應該有B叔同小次郎,咒腕動作更新
同埋1.5章好似有新OP

可以比較但係完全唔撚同grade

黑s動作更新由fgo動畫出之前講到依家都未有聲氣

出嚟隻揪隻

已經留左杯等睇小次郎更新
型就100左佢

咁多杯

我都有十幾隻 冇錢冇肥

乜都係黑貞>比黎有乜意思
同埋個人覺得仇職>騎 仇x1.1

渣架

遲下比南丁

但仇職得30集星，有兩回合完全爆唔到

未出女帝前殺職都係擺小次郎
D杯留俾女帝

爆完一rd未死再講

黑貞根本就規格外
有得比咩

又講強度 講到口臭未

我一開始已經話左冇得比 太勁

白槍幕間好得意

又講黑j
邊隻c位啲技有佢咁靚

劍蘭

驚自己會變獅子王咁無曬人性
master大叫我鍾意你即刻攻略完成

瞓左一個星期

有得抽黑鬼未

等聽日資料

B.B. 橙子

食哂朱古力未

咪搞笑啦曬卡吉姆

到時曬nigga應該冇人嬲

騎職200集星喎

有冇人識腐女野?
NIGGA啱唔啱班腐女用?

Nigga咁撚柒
腐女最愛：大叔/輕浮/憂鬱/正太/美型
無樣中喎

你咁問同問有冇人j呂布有咩分別

除咗可能有大碌撚

睇下到時課金榜會唔會仆街
設計嗰條友可能要切腹

Nigga有巨鳩

係唔知中途轉黑有冇姐

天草都有人轟啦

講到nigga，係咪得Emiya呢個可能性
我驚又Li燈力量

有人用咗魔咒
真係EMIYA嘅話，佢要DEL GAME 再自殺

逃走路線
自殺->del game->改名

可能3階段又黎多次轉生

仲有追CV既

隨住靈基再臨逐漸變黑

早

美原髮采

快D公佈新野,好想睇Nigga

静謐ちゃん

咁想人地死